鳴辯盃中學生辯論賽「雲格退休對阿仙奴利大於弊」

見到十五妹

終於有得睇

做功課做得幾好

第一個女仔講得幾好

捉班迷雲同反雲出黎up實講到1999

正方有冇良心